中國移動+VPN安唔安全?

因為電訊商係屋企人搞
當我想轉嘅時候佢地已經renew左份約
而家仲有年半
如題希望有IT jj可以幫手解答下
定係中國移動個問題喺客戶資料度
除左解約都解決唔到

哇頂好多推銷狗

VPN已經買咗 只係想確認吓

電訊台 = SALE 打J台

哂鳩氣啦，呢啲嘢入返手機台問好過

用得支那移動已經係死證。